{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065999",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "데니도니"
    },
    "text": "デニドニは、清州郊外の内需墨坊里に位置した手作りヴィーガンデザートを販売する愛犬同伴カフェです。 デニドニのデザートはすべて手作りで、当日の朝に作って当日販売原則とし、残りはすべて廃棄します。 ペット同伴の場合、屋外テーブルと室内のすべての犬種ご利用いただけます！ 2階はスペースが分離されているため、左側は人のみ出入り可能で、右側のスペースは愛犬同伴可能です！ 店内にはベビーチェアがございますので、お子様でも気軽にご利用いただけます。 デニドニはビーガンデザートを販売し、全メニューは植物性材料のみを使用して作っています。 猫ブルーベリーはストレスを受けているので2023年6月末に家に連れて帰りました。 たまにインスタでお知らせする予定です。アクセス方法は忠清内陸路上里トンネルを通って約2km直進すると右側に墨坊里に出る道の右側に位置するレンガ造りの建物の1、2階です。 メニューには様々な飲み物があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "デニドニはどこに位置していますか？",
            "answer": "デニドニは清州郊外の内需墨坊里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "デニドニはどのようなデザートを販売していますか？",
            "answer": "デニドニは手作りのヴィーガンデザートを販売しています。"
        },
        {
            "question": "デニドニのデザートはいつ作られるのですか？",
            "answer": "デニドニのデザートは当日の朝に作られ、当日販売されます。"
        },
        {
            "question": "デニドニではペット同伴で利用できますか？",
            "answer": "デニドニではペット同伴で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "デニドニの2階はどういったスペースですか？",
            "answer": "デニドニの2階は人のみが利用できるスペースと、愛犬同伴可能なスペースに分かれています。"
        },
        {
            "question": "デニドニではベビーチェアが利用できますか？",
            "answer": "はい、デニドニではベビーチェアが利用できますので、お子様も気軽にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "デニドニのメニューは何を使って作られていますか？",
            "answer": "デニドニのメニューは植物性材料のみを使用して作られています。"
        },
        {
            "question": "デニドニのアクセス方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "デニドニへのアクセス方法は、忠清内陸路上里トンネルを通って約2km直進すると、右側に墨坊里に出る道の右側に位置するレンガ造りの建物の1、2階です。"
        },
        {
            "question": "デニドニのメニューには何がありますか？",
            "answer": "デニドニのメニューには様々な飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "猫ブルーベリーについて教えてください。",
            "answer": "猫ブルーベリーはストレスを受けていたため、2023年6月末に家に連れて帰りました。"
        },
        {
            "question": "デニドニのインスタでのお知らせはどのようにされますか？",
            "answer": "デニドニのインスタでのお知らせはたまに行われる予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 455
    }
}